嚴重聲明: 除左現場人士之外, 無人有權決定散與唔散

散唔散, 由得現場人士自己搞掂
佢地自己會溝通討論做決定

坐係電腦面前既鍵盤戰士, 自己無出黎都唔緊要, 仲要叫人走係乜撚野原理.

以為自己係邊個? 連登首席指揮官?

我唔打算喺度話人五毛
要提出建議討論既絕對歡迎, 但唔該記住自己做緊乜.
出面既五毛/分化/錯誤訊息post已經夠多, 再加埋你班指揮官既post就真係亂上加亂.
麻煩鍵盤戰士做好自己, 負評五毛post, 推正路post

散唔散, 由得現場人士自己決定

推

push

只有現場人士先判斷到去留利弊

Push

唔好再破壞立法會啲嘢啊，包括立法會嘅圖書同文件，你哋個腦係咪食咗屎呀，點可以破壞呢啲咁重要嘅文件架，將嗰條友影低，有可能係鬼；即使唔係，但依條友嘅罪已經走唔甩，做乜要俾個藉口比人話你哋係暴徒啊，佔領左咪好囉屌你老母，我唔想因為一粒老鼠屎搞亂左我哋依個示威嘅目的呀。
咩叫唔分化呀，都唔可以盲目團結架，都成年人啦，該做唔該做啲嘢自己諗清楚咩
要諗清楚，該斷則斷，有啲嘢唔係話熱血就可以做到你想做嘅嘢，唔好天真啦，對付政府最好嘅手段係團結最大部份嘅民意，不合作運動先係最好嘅方法，即使你今日佔領左一日又點啫，人哋印度甘地聖雄都搞左成20年啦，曼德拉都坐監20幾年啦，等爭取民主自由你由頭開始就要打好打長期戰嘅心理
但係大家和理非唔好怪責依一班勇士，仲要保護佢哋，畢竟我哋已經唔可以信任呢個政府乃至警察，而佢哋係賠上佢哋嘅未來甚至係性命危機去做依樣野，我哋絕對唔可以將佢哋供出嚟。
我屋企廢佬睇電視TVB，話警察已經將留守嘅人定性為暴徒，真係快啲走啦再走就唔似㗎啦一粒催淚彈擲落立法會，你哋可以就去邊度？快走呀真係會死啊

依家唔係有好多記者嘅，即刻開記招，全球直播你哋佔領立法會嘅目的係乜嘢，講清楚你哋嘅訴求以及佔領立法會嘅原因，例如三次遊行政府都唔聽市民嘅意見，所以示威者決定佔領立法會，以此迫政府立即回應示威者嘅訴求。而唔係淨係破壞